雞蟲憑乜話叫雞好過溝女！？

香港好多正正常常唔濫唔港女嘅好女仔比你識，又嫌人樣7又嫌人唔索又嫌性格唔沉默又話屌到悶， 根本係你地無視咗班中庸嘅女，所以根本唔會無女

玩幾年搞到成身性病，種要覺得叫雞叫到好自豪，因爲閱女無數咁個款，最後咪先找啲女仔埋單 憑乜？

好重怨氣

樣柒都仲好意思話自己係女人?

你揀人時人亦揀緊你

你眼中嘅正常樣 又係唔係人哋眼中嘅正常樣呢

睇黎樓豬俾人話得多

無
只不過睇唔過眼啲雞蟲，
明知雞污糟都可以叫雞叫到咁自豪，
又嫌班港女呢樣果樣，最後咪又找啲乖乖女埋單

利申：如果你叫幾年雞之後娶反啲東莞雞做老婆，我心服口服

邊個要你服 而且我唔講邊個知？

叫雞叫得低調，亦唔會睇唔起港女

好憎d男人話唔再騙你，唔會再有下次，但次次都死性不改個d祝佢地早日染病，生不如死啦